$6000條牛仔褲，真係好撚柒😰😰😰

日體/繁體都唔用
歡迎大愛撚買晒佢

Levis?

EVISU 2018新年限定 | 高端丹寧收藏家必備 狗年限量生肖牛仔褲

原文網址：